﻿001	なかなかやるな、アンタ<br>オレはケヴィンだ、よろしくな<br>で、こっちは…	VO_kevin.kevin_sys_0044
002	オレはイーラだ<br>お前、案外強かったんだな	VO_ila.ila_sys_0004
003	僕はベル・クラネルです<br>よろしくお願いします	VO_bell.bell_sys_0005
004	オレたちはアンタの協力者だ<br>ここにいる間、仲間と思ってくれていい
005	仲間、だと？<br>勝手なことを言うな！	VO_ila.ila_sys_0012
006	ええ…
007	こうは言ってるけど<br>ちゃんと戦ってくれるはずだ<br>故郷の危機だしな	VO_kevin.kevin_sys_0004
008	ラーストリスがどうなろうと<br>オレには関係ない	VO_ila.ila_sys_0006
009	…ただ
010	ただ？
011	…守りたいものくらいはある	VO_ila.ila_sys_0005
012	この戦いのせいで苦しむ子供が出たら、<br>嫌だからな
013	上出来じゃないか<br>オレたちはいい仲間になりそうだな	VO_kevin.kevin_sys_0007
014	ふんっ！<br>その言い方が気に入らん！	VO_ila.ila_sys_0016
015	出会ってすぐに仲間だとか<br>慣れ慣れしい
016	…オレの仲間はあの頃から変わらない	VO_ila.ila_sys_0004
017	おっと、悪かった
018	…というわけで<br>改めてよろしくな、ベル	VO_kevin.kevin_sys_0005
019	よろしくお願いします<br>…って空気じゃない気がするんですけど…	VO_bell.bell_sys_0011
020	まあ、一緒に組んでいるうちに<br>自然と仲も深まっていくだろ	VO_kevin.kevin_sys_0004
021	それにしても、そのナイフ…<br>特別なものなのか？
022	え、ええ、神様からもらった<br>このナイフが僕の武器です	VO_bell.bell_sys_0006
024	神様からもらったナイフ、か<br>そりゃすげぇ代物なんだろうなぁ	VO_kevin.kevin_sys_0044
025	はい、このナイフは特別な…<br>って、そうだ！　神様!!!	VO_bell.bell_sys_0005
026	急になんだ!?	VO_ila.ila_sys_0025
027	あっ、すみません…<br>あの人の言っていた助っ人が<br>神様のことだったら…って思ったら心配で	VO_bell.bell_sys_0035
028	助っ人に呼ばれたんだ<br>その神様って奴は強いんだろ<br>何が心配なんだ？	VO_ila.ila_sys_0030
029	神様は戦えないんです
031	不思議な言い方するな？<br>でも戦えないってんなら助っ人で<br>来る可能性もないんじゃないか？	VO_kevin.kevin_sys_0006
032	だといいんですけど…
033	んー、神様で戦力にならなくて…<br>ほかに誰か心当たりはないのか？	VO_kevin.kevin_sys_0031
034	うーん、リリ、春姫さん<br>それにヴェルフや命さん…<br>ファミリアの仲間たちかもしれません	VO_bell.bell_sys_0031
035	オンナのコっぽい名前が多いな！<br>これは期待できそうだな！	VO_kevin.kevin_sys_0007
036	何に期待してんだ	VO_ila.ila_sys_0001
037	…誰だったとしても<br>ひとりでいるのは危険です	VO_bell.bell_sys_0004
038	そうだな<br>オンナのコが危険な目に遭うのは、<br>放っておけないな	VO_kevin.kevin_sys_0005
039	それに仲間を増やすのは<br>戦力的にも大事だな
040	…オレはお前たちと仲間なんかじゃない	VO_ila.ila_sys_0016
041	だがまぁ旅の道連れだ
042	ふんっ
043	大丈夫かなぁ…	VO_bell.bell_sys_0011
